【香港航空】朋友遺護照呆等7粒鐘，見係何猷君10分鐘搵到

賭王何鴻燊四房公子何猷君o依家喺上海創業，噚晚佢喺微博留言表達對香港航空不滿

……

「點解要寫呢件事出嚟，因為無啦啦喺機場，陪我朋友瞓咗7個鐘，留咗成晚。……

猷君繼續話：「到7點15分，打嚟話check到噚晚清潔嗰班人，佢哋話搵唔到passport。…………

有個香港航空女仔認得我，叫人快啲搵，『佢係何生個仔』，睇住個女人打電話，10分鐘後即刻搵到，搵番出嚟，我咪覺得有問題，應該係一視同仁，唔係我係何生個仔，就即刻搵到。」

比我做佢契仔

何鴻燊四房公子要搭支那航空?

CHARTERED FLIGHT啦屌你

人地可能要扮「貼地」呢。

所以依家訓地都抵佢啦

同李嘉欣一樣, 要訓機場咁廢

間公司唔係何生有股份架咩?

【獨家】周董慳家坐廉航 孖陀住「慈姑椗」昆凌蜜遊歐洲

2017-03-14 00:02:23 HKT

又唔好咁講，大明星都係坐廉航…………

之前無人認到佢咪無人理佢

後尾有人認到佢，咪光速搞掂單野

香港人真係好撚可悲
原本話搵唔番，重唔係班清潔執左是鳩但想掉/賣去黑市咩
見係何生個仔 即刻白鴿眼加淆底嘔番本護照出黎

好撚正常姐
不嬲冇一視同仁㗎啦
唔係點解有頭等有商務有經濟位
一視同仁喺啲天生有錢人把口講出嚟難聽過粗口

睇咗做遺照

何生有份既應該係海航同系既姐妹公司hk express, 不過都賣晒大部份股份走
香港航空就係海航直接同間接持有大部份股權

特事特辦

幫佢做野應該快過689

佢應該早啲同個職員講: 知唔知我老豆係邊個

我都係

佢都算係咁，無講李剛是我爸，肯陪fd訓7粒鐘，佢肯打個電話俾阿媽，一陣就搞掂啦

真朋友
陪訓7個鐘

其實係

佢呢個身份洗鳩扮貼地咩

應該佢都冇諗過香港航空咁仆街 真係信佢搵唔到

咁有錢要搭HX 仲要經濟艙

係囉 都算係咁

應該係
俾著係我一早知玩野就唔9等7個鐘啦

仲要係股東

其實好多航空公司員工都係見高拜見低踩
除非你真係搭啲出名服務好既航空公司
好似卡塔爾果啲咁
如果唔係 其實香港航空同國泰都冇分別

好可悲

扮貼地

垃圾公司

唔好話咩扮唔扮 等7粒鐘佢都算係咁喇

咪係 好過龍蝦個女啦

其實10分鐘搵到，應該好大機會一早有人執咗放起
只要有人有心問就即刻有啦...

原罪黎
扮「貼地」

等又係扮貼地 唔等就係特事特辦
連登仔好難服侍

平民 訓7日 都搵唔返

點都有人屌架啦

痴線
使撚同你扮咩

呢條仔年紀輕輕已經開始集郵女星

扮比你睇？

窮撚思維，以為人地要扮野出位

肯陪朋友等算唔話得啦，冇打電話比呀爸/呀媽

順帶一問 香港航空支援 Apple Wallet Mobile Boarding Pass 未

佢嗰度好似上海黎，緊係特事特辦啦

何家最靚仔嗰個

有錢就唔可以坐econ或者廉航？搭去上海一陣就落機啦

肯屈機場

係屌都屌班職員啦 屌人扮貼地都有,人地洗撚扮咩

我估計係陪佢個fd姐

要有錢仔對住班唔識嘅窮撚扮貼地
看得自己那麼高

短途機搭頭等好浪費

同何生個仔講浪費？

人地富貴又話人大使
做正常人做既野又話扮貼地
純粹仇富 要屌都合理D啊

中國特色係咁
蘋果日報特色都係咁

佢可以有能力講，你地咁差，我要成間買起，一個一個咁炒

其實有錢人發現到冇公平呢回事係好難得
由細到大真心相信成功靠苦幹嘅有錢仔何其多

佔中失敗大家系要付出代價既

地勤女仔有運行
泡菜劇橋段

華人賤種

有客帶左違禁品過保安要求airline協助

Vip/有錢佬就搵人黎幫你寄倉
普通客就覆不到場

見唔少呢D情況，從來都無平等

話扮果d真係好on9

扮比邊個睇

屌你連登仔真係好撚肉酸
咩撚野都屌
位何生要扮比邊個睇姐
你地定佢老豆
仲要肯陪朋友咁撚多個鐘，算係咁啦，我肯定上面班撚樣淨係聽到要等咁多個鐘，脾氣都發唔必啦
仲要有巴打話咩生而不平等
屌你人地係既得利益者之一都出文屌阿，咁都眼紅冇撚野阿

願意陪fd搞咁耐，又冇撻自己個朵，冇特事特辦，係而家既世代真係好難得 尤其有錢有權勢班人

有一次坐CX經濟就有空姐帶我出禁區寄，不過係日本機場

你叫早排屌頌昕有特權班飛雞情何以堪

扮畀佢阿爸睇

睇下呢個仔幾乖，無其他富二代既壞習慣，乜都自食其力，親力親為，daddy你支持下科水幫下呢個仔既生意啦。

佢老豆聞到棺材香啦邊會理
總之有錢是原罪

冇用阿 爸壓落去

算係咁啦
肯講返件事出黎又有等
講真佢唔講邊有人知姐

呢d含完無jetso，咁後生未玩夠，當你公廁。

識得含一定含果頭近果d，你睇下金比

真係算係咁

潮流興窮遊嘛

君猶高汁

做佢朋友真好

呢啲就正宗憎人富貴厭人貧啦

下次去到機場有咩要求拎唔到就打個電話話：Mario(屌我自己笑左 )呢邊話唔得喎，何生都無面比呀！

香港人不嬲係唔係都屌咗先

有得屌唔係唔屌呀

話人扮貼地果啲都戇撚尻

人地依加講翻出黎都係想插香港航空白鴿眼
唔應該自己有錢有地位就有特權
有啲人仇富仇到上哂腦

睇左做朋友遺照

一係佢入世未深，一係就

連登仔

又咪係簡體字支那狗

on9仔搭支那航空，抵死

佢老豆好似係老闆？

真心 未到底線都唔選擇用自己特權

今次留低正評比何囝

肯陪個朋友等同唔撻朵

睇錯朋友護遺照

連登仔真係好肉酸 係又屌唔係又屌

幾貼地都冇用，賣港藍屍黎，再加埋佢個極品老母

連登仔真係on 撚9

VIP 帶埋佢上落機 幫佢拎行李推埋出去添
其實有咩好罵
你見到賭王個仔 架機飛走左都搵番出嚟啦

如果一開始就比番佢 你估有仲有冇呢單新聞

在支那！有時唔用特權唔得，所以梁狗女龍蝦婆成日用

金鎖鑰既味道係點

如果唔係有個女人認得可能仲等緊

有乜好扮貼地 出黎參政咩依家
講野用下個腦

不過HX係7粒鐘先做野, 其做唔做都係死, 何生一樣會開炮

有冇人諗過佢個fd 心入面吊鳩緊佢

叫你老豆黎搞啦 陪我訓把鬼

你班友自卑心重到 咁都扮貼地

肯陪朋友等7粒鐘對於佢黎講真係算係咁

系你老母

咁有義氣都要比人話扮貼地 酸都有個譜好

系你老母西啦仆街

錯！ 航運公司見高就拜見低就踩。
應該係全香港人都係咁，
香港9成都係流緊支那人血。
要逃離魔掌只有離開。

有義氣係阿個朋友等咁耐係抵讚。
但唔撻朵似係唔覺得撻完有用，真心覺得搵唔到都冇計。
點都諗唔到知佢身分就即刻搵到

有前途

自己生意咋

連登仔仇富到痴鳩左線

成個社會日日都係咁唔公平，佢含住金鎖匙出世點會知

同樣係機場出事，你就知道梁生個女幾仆街

點解十分鐘搵到？

其實一早搵到，不過有人要釣金龜 留個難忘體驗俾人

通常低級d職員未必so你，你主動揾d高級好似就會幫你寄

其實佢朋友都係有錢仔

咁都好屌 真係癡撚線 呢啲on9仔見一個block一個

訓機場都叫扮野?
咁辛苦我比著我都要諗諗

如果我係香港航空實炒左個職員，就算認得佢都冇理由係佢面前講，仲要即刻就搵到，依家害到公司聲譽受損

咁都鬧
你班友仇富仇到痴撚咗線

呢個post好得意
有錢人大洗又話人父幹，離地
坐廉航又話你扮貼地

班員工今次死得囉
邊個會比人祭旗

佢朋友要passport入境
可能都係鬼仔
都唔鳩知佢原來咁猛料

地勤：何生
何生：
朋友：what the fuck

朋友: 屌你 晨早撻朵咪唔洗等7粒鐘啦

其實冇一樣野冇得屌
只係香港人最鍾意屌

地勤人手短缺
根本唔會有多個人上機搵
可能要等班隻再飛先有人睇睇
唔通叫你繼續等咩講左冇先會穩陣D
大不了咪遲D搵返你都冇得投訴

我仲係到諗乜撚野遺照

何公子竟然搭香港航空
睇黎唔係一般既二世祖

猷君曲線俾人知咩係特事特辦

幾百億喎，捐埋阿媽個腎都抵啦

佢見外套都貴過我成身d衫

健吾酸到

可能覺得自己個朵冇人識既

人地點解要扮貼地討好你班廢物呢，比個理由我，呢次講真值得一讚，佢出聲都係想航空公司一視同人

大部份人撻朵都唔會撻自己果個

起碼唔係撻朵 要特事特辦

香港人都係小農dna 憎人富貴嫌人貧

望見啲留言都覺得痴撚線
洗撚扮貼地比你睇咩
用下個死人腦先講野啦

佢好過佢阿哥好多

D仇富撚係咪冇腦？

欲加之罪

好撚多盲鳩
根本佢自己都笑緊香港人見高拜見低踩

agger

其實香港航空d職員都幾蠢 你一係就扮認佢唔到 一係keep住扮搵唔到但懶係好心咁比d優惠佢地 而家係人都知你地根本白鴿眼冇幫人搵過，服務差

我又係

其實正正常常點會估到唔見左野都有得用特別身份搵返

呢樣真

e世佢同個frd再搭香港航空都會免費upgrade 頭等
全程空姐 1on 1 serve 佢

港航

冇保鏢？唔怕比人老笠？

試過坐UO返香港漏左iPad 係機
半個鐘搵返俾我完好無缺

講真，我都未必肯等7個鐘啊
佢肯慢慢等又唔屌鳩個friend自己走左去算係咁

u都唔明
世上所有野都用陰謀論解釋會有種自己看透世事既優越感

正常飛上海落完客就再上客返香港
到佢發現唔見passport都可能係15-20分鐘之後踲事
正常都再用10分鐘搵哂全身同hand carry行李
再搵返d地勤個陣或者已經飛返香港

假設係night stop上海
同樣25分鐘之後先搵地勤
架機應該冇哂人 關埋機門
保安理由係唔可以比人再上機
等到第二朝有地勤再係counter時再幫佢入機搵

要屌就屌班濕鳩地勤啦，做野又慢，見到有何家公子先黎搵

家陣選特首咩扮貼地

成個post好酸

浸過咸水讀過番書
仲同你用支那人目光睇野咩
樣樣靠老豆講出來真係笑大人隻狗

有錢人撻朵屌佢特權, 唔撻朵屌佢扮野

我都想知

唔見左護照係邊個既責任

架機落晒乘客之後
唔係即刻要有人清潔同時睇下有冇人留底野咩
仲要係passport喎

之前搭jetstar留底野15分鐘幫我搵返

咁多葡萄撚 無人屌海南航空

憎人富貴厭人貧

有個香港航空女仔認得我，叫人快啲搵，『佢係何生個仔』

呢個醒目女！
原來睇得多娛樂新聞係有用既

俾我見到都唔知佢係何生個仔

我都想做何生個仔

見高拜見底踩又唔屌，屌人扮貼地

睇錯遺照

唔覺佢醒目，如果最後搵唔返本護照，何公子反而會冇咁嬲

Facebook啲人話條空姐係金龜雷達

應該一早搵返 係唔知交左俾邊度 又無人幫佢跟進先會拖咁耐

香港航空女仔條女會唔會以為自己fatfat喇

扮貼地 唔好搞笑啦
邊個唔知佢係富二代 仲有咩必要扮？
佢仲係高材生
宜家有大把人以為自己係富二代
日日係到hea 楂得1億 仲話咩享齊人之福
佢算係咁啦

又冇話扮唔扮貼地
都係飛幾粒鐘
唔通下下私人飛機咩

我都唔見過護照
垃圾Ryanair話搵唔到

好撚on9, 貼地就話扮貼地，唔貼地就話人離地
連登仔咩都有得彈

你說得一點也不錯

唔知之前超蓮係咪一樣坐經濟呢

屌

有錢就唔可以搭廉航？
成件事最應該要屌嘅係航空公司
成班人衝出黎話人地扮貼地

你班友問心呀 有佢地位同勢力 知道自己老豆養緊班人
你會唔會唔撻朵肯陪朋友等七個鐘呀
普通人都唔得啦 我喺佢實撻到啲地勤仆街
所以佢都真係算係咁啦

原來單野係上海入境果邊，喺大陸係咁架啦，搵到算好彩

負皮係留畀樓上班仇富撚

既得利益者出聲
唔用自己身份特權
呢個世代尤其香港既富豪之後相當難得

Btw個post酸過葉劉

有frd做UO,佢話會大家私下收左佢，費事寫report

佢對朋友算係咁啦，幾有義氣

照含啦 咁揀擇嘅
唔計家底 讀世界級名校 靚仔 仲唔搶住黎含！？

咁都有得屌
就算扮野都同你等左7個鐘啦

唔洗勞煩大家 我含埋你地嗰份

以為何家得mk妹不成大氣
原來有個明辦是非既何猷君
失敬失敬

7個鐘先話搵唔到，飛都飛左兩轉啦，班友無心做姐

我會
因為正常人都唔會覺得佢特登搵到唔拎返出黎，覺得撻朵都唔會有用

不過佢有義氣呢點係抵讚

四房教出黎係唔同啲
睇下三房成班敗家仔

垃圾airline

係咪佢啲保鏢走去同地勤講

有撚保鑣咩

真係階級覺悟唔足夠
連特權都唔識用仲話係何生個仔

Same

佢家姐

有人想偷囉懵炳

公屋撚思維

咁個LV高過呢條賤閪好多啦

on9 香港航空係微博回應 仲自稱本少
串過馬撚

佢阿哥都係
比林作串鳩過佢 話佢淨係識講Do you know who the fuck I Am
佢老母都知佢無料到 求鳩其塞個總理佢做算鳩蚊
相比呢個算係幾好啦

閱讀理解係咪fail, 都講左係空姐認得佢

係咪high 大左 仲可以咁撚串回應 真係唔驚收佢公司皮

咪就係 成班一見人有錢仔就失去理智咁

超蓮都唔錯 好似big4做緊 睇ig好似考緊會計師牌 咁嘅身家同埋樣仲打呢d辛苦工而唔係嘆世界 都算難得

佢真係唔錯

如果我有咁既家底肯定日日去玩唔做野

好多有錢仔女返big4齋坐架咋 考完牌做到專業人士就返屋企公司直入董事會
不過聽講都好多係有認真返工認真OT 但你估人工真係一樣咩

咁講真佢地就算翻乜工都有特別待遇架喇，但起碼人地都唔會玩世不恭咁

條女好on9

喺人地面前講何生個仔 仲要比當時人聽到

一個咁on9嘅人可以做呢個位

哇 , 有錢仔終於發現依個世界原來咁唔公平架 !

打幾隻字放上 blog 先

算啦, 件事「好唔覺意」揚左, 公司名譽受損

涉事員工 睇嚟都 凶多吉少

多謝 有錢仔既 「不公」論

PR野大陸仔識條毛

呢班友係咪唔知佢老豆隨時可以買起晒佢地

比完個人情，轉頭彈返幾單生意，點都夠cover返佢份糧，仲多個人用，何樂而不為？

四房都有打手

...咩事 仲人咩工

你弱智架？商務同經濟同價？

人地係十幾歲已經玩厭

花生

笑撚死 微博咁既回應
唔知仲以為成間公司係佢開

等炒

係 笑撚死

呢個好笑

好有家教
一個比人認出先有特權感嘆唔應該有特權人人平等
一個捧朵同人講我要特權

所以人地咪指出應該要一視同仁

痴線 知唔知何生咩料